一個POST證明俾你睇連登有好多人只係偽͓̽抗爭

小妹上個月為ᴄʀᴀᴠɪᴛʏ預備出道開左個POST💘✊🏼

為咗保持神秘感，帖中只有POSTER一張。㊙️

𝟜.𝟙𝟜 ℝ𝔼𝕄𝔼𝕄𝔹𝔼ℝ 𝕎ℍ𝕆 𝕎𝔼 𝔸ℝ𝔼

‎

結果一堆未清楚係咩事嘅人已經開始推POST😳：

然後加上一堆正評，個POST好快就上咗熱門🔥

咁到係乜嘢人推POST呢？🤔

一番起底後，樓豬我發現好多盲推嘅人竟然係CCTOY（時事台）嘅手足😨

‎

經過批判性思考，樓豬我得出以下結論：

1. 熱門對CCTOY真係好重要，因為佢哋喺只要見到同抗爭有關（就算假）嘅POST都會盲推

2. 連登存在好多冷/暖氣軍師，只會喺屋企做推拉動作，然後推手足去死

3. 當行動失敗或者運動步伐慢嚟，軍師就會開始互相指責，並且會用其他台會員作發洩對象

所以奉勸咁多位真係有心抗爭嘅手足請唔好再麻木相信連登嘅資訊，根本有好多人冇親身參與過就亂咁推POST。

-喜上

TLNR

拉啦💘✊🏼。

g持

tui

樓主唔洗版嘅時候係幾高汁

屌笑撚左 真係弱智唔係扮

改觀了

推拉師盲推害死唔少真係出去嘅中學生。

屌你博人唔入去睇，根本九成係自己推
啲人問你414係咩又唔cap出嚟，咁多人負評又唔cap出嚟，帶風向？
唔知你咩居心，拉

同意樓上，我再拉。

？

分化po，拉

(以狗制狗)不如眾籌畀蘋果開隊狗仔隊24-7跟住班狗影佢地偷食/犯法/任何尷尬場面？

不分化不割席，拉。

CCTOY

🤔🤔🤔🤔

睇讚好數啦 比cctoy班人盲讚到上埋熱門真係多謝晒

啲人係咪唔識拉不推文又冇又唔係p牌拉乜柒？

點解我要拉

我不嬲都係咁自推，但點解得依個POST會彈上綜合熱門？

就係因為好多人先入為主以為同抗爭有，睇都唔睇就推

根本完全唔了解件事就推咗先，你知唔知咁樣會害死幾多人？

你又咩心態呢？覺得亂咁發放消息令到手足出去可以？

笑咗 但你呢個po都一樣唔值得推

睇下下面之後樓主嘅comment都係負皮同屌佢嘅多，而且正：負 大概2：1，其實都算多負皮

拉

唔拉post點光復香港啊，點時代革命啊，拉埋最後一次。

（距離五大訴求又邁進一大步，勁有成就感。）

喜喜✊🏻✊🏻😭

好瘀呀喂仲盲撐cctoy班9推亂讚能做乜

九成都係你自推你覺得係邊個推上去？
同埋一直都冇乜假消息嘅po，你帶個頭開假po想上熱門係咪想話畀對家知連登仔好撚易呃？定係你食飽飯冇嘢做？仲要話手足推人去死你唔係分化係咩？

cctoy弱智唔係扮

事實上就係連登一大班人盲推po完全冇獨立思考

cls垃圾po都推，仲要認同隻五毛（一早完全封鎖咗佢）一係五毛一係派膠

手足

唔明，九成推嘅都係樓主，cctai柒唔代表樓主冇扭曲事實

等睇cctoy更多柒事

然後樓主走去開個假po話畀人知咁易可以fake連登仔，你覺得多咗五毛開假po可能性大啲定係啲人提高警覺嘅可能性大啲

事實連登仔就係好易呃，cctai未fc既fakenews/陰謀論多不勝數啦 可能你唔知上熱門咩準則 但自推個post一定上唔到先 ，cctai班人自推post小咩唔見佢地上到? 認清事實啦

你有時間唔去推d實用post？

係到拉埋d「垃圾」post？

知唔知五毛常用技倆就係打埋d引戰嘢，消耗你地心機同時間去回覆？

你咁聰明就返去時事台推實用post，唔會係到陪我推拉。

白頭佬專業撚狗

不拉文回覆先

自己推咪多啲人見到，傻鳩cctai見到嘅比例咪大啲
如果你要無視啲屌鳩樓主或者問佢咩事嘅人咁就緊係會覺得連登仔都係冇獨立思考

你邊隻眼睇到我係假POST想上熱門？

我開喺娛樂台

POSTER寫哂公司名、SEASON 1

想問吓場運動係咪啱啱開始SEASON 1？咁幾時會有SEASON 2呢？

STARSHIP又係邊個大台呢？

戇撚鳩
樓主唔開呢個Po 連登仔就唔會咁易俾人呃？
如果樓主唔開呢個Po咁遲啲一個唔好彩有班狗開Po推人出去送頭又點算？
等多啲人有警覺性唔好?
好心提醒下都係五毛 sor你同cctai冇分別

大半年啦一早知啦
見到標題有關就推左先 唔理真假定打飛機

白頭佬係幕後黑手

star=星
開starship嘅時候會有火花
所以starship=星火

我係五毛見到就有樣學樣啦，咁係咪代表多咗假消息呀ching
同埋我邊度有話佢五毛佢話手足推人去死，我懷疑佢有咩居心有咩問題？

愚樂台行動PO，推

你呢個po都開喺愚樂台添，關唔關愚樂事呀

其實睇咗樓主個post
人地一張poster 寫堆團名 出道日期
你柒咪認 唔使又係到屈毛屈pr公司

白頭佬今次做到野

cctoy對數字特別敏感 齋睇就射

推就係認同？
認同就係五毛派膠？
logic太跳跟唔上

笑死d行動post夠成日自推10連
咁又咩居心想帶風向？

推✊

佢點樣扭曲事實
佢講自己d仔出道就係扭曲事實？

真屈毛屈pr柒到癲

樓主呢個post上到熱門
香港有希望了

咁都上熱門？

拉啦💘✊🏼。

帶風向

希望cctoy可以反省下 👋🏿

樓主hoball

推

你繼續喺度推推拉拉更加證明到連登所謂「關心」場運動嘅人連撳入時事台都懶

只係識做埋啲冇實質意義嘅推拉工作

喺你推拉嘅同時，真心為場運動好嘅人已經入咗時事台睇

不願面對

cctai係on9啲

起完你講嗰個post先覺等要拉

下 乜原來自己推可以推到個po 上熱門？

推呢個

邊啲值得 係咪韓雞post?

💘✊🏻

幫你拉啦咁

拉

仲以為咁多人Gchi💘✊🏼ᴄʀᴀᴠɪᴛʏ出道

原來空歡喜一場😭

您班CC9點賠償我心靈上嘅創傷？

唔反喜喜了💘✊🏻

💘✊🏼

😭💘✊🏼

大和解💘🤝

娛台We connect。

大敵當前 團結就是力量

😳‎

愚台要齊心抗疫💘✊🏻

槍口對準班偽黃惡霸💘✊🏼

打倒yellownazi!

可以見識到連登某部份人嘅質素

任何數字都係抗爭✊🏼

cravity 唔知仲有冇下個日子

‎

For "hot" news

live -> TG (around 15min)
TG -> LINKG (around 2 to 4 hours)

To sum up, LINKG is treated as daily summary

有無中文？

唔係幾睇得明😅

拉La

是

拉囉🙄‎

‎

柔Bqq

講事實

我寶寶😳❤️

大咩敵
cctai班傻鳩一拳一件啦

可愛就是正義！

唔會拉勿分化

生日空降禮拜閪不了

如果係五毛，咁仲係唔係黃絲？🤔

您忍心咩？

🤦🏻‍♂️

假設你唔係現場, 以熱門post做例

TG group 訊息會比現場遲15min
連登又比TG group遲兩至四個鐘

所以, 視 熱門post 為當日某事件既總結

簡單d, 上連登 勿(太)認真

dllm cctoy又逼害我哋唔比上熱門！

我娛台首席負皮收集站

下 終於知啦
不嬲連登作用只係製做一個“仍然好多人抗爭”既氣氛 開咩狗屎垃圾post 跟本唔重要
總之cctai /熱門一定要全部抗爭post 好似氣氛好高漲咁

份生日禮物大唔大件呀？❤️

嘩 正到 不反了

QQ喔

明白👍🏼

‎

一直支持敏喜寶寶👍🙏

咁我都幫手推拉下啦...😳

我推

愚台有愛❤️

很正式！

無望初衷

12 • 決一不可💘✊🏼

今次唔反你了 為咗表示對你嘅respect上youtube幫你刷2下views

連登有愛

我❤️敏喜

無追開Kpop
呢個女仔咩名？
好靚

張元英

人地帶風向你可以唔跟同踢爆
成日人無腦屌鳩人地返轉頭

呢個好笑

牙喜心水清..

屌笑死

諗唔明點解樓主個po會有人推

臭閪 不了

cctoy 好多kpop手足 一邊屌一邊推

我2年前自推1001 點解上唔到熱門

12點前唔反白頭佬了

樓主少型....✊🏻

遠離連登 智力重新

推=革命義士